悠長假期正式開始！

I'm not really sure of the words to say
If only you knew that I feel this way